琴日考數學係咁咳唔帶口罩既人

我屌你老母

搞到我都病埋 含撚啦屌你老母